想買份普通醫療保險

想買幾份普通醫療保險比自己同屋企人
越平越基本越好，遲啲會轉去自願醫保計劃

等睇保險狗留TG，sell high end CEO plan加saving，引埋樓主屋企老人家買fund

買Bupa大房or半私家,加Cigna top up la

巴打可以搵我了解下

屌出現了

中銀plan你有膽不如幫自己老母買la Wylie

咁呢位巴打有咩好介紹

想問下如果包皮過長，可唔可以搵醫生寫話發炎，有割包皮必要，然後claim保險？
p.s.有日日反出嚟洗，冇發炎

睇#2

研究咗一陣，其實行外人都好難計
佢列一個細項，如果唔知一般費用係幾多，根本唔會知道佢列出嚟個保額實際上係cover咗幾多
同埋bupa話要佢哋特選專科醫生轉介先至可以有全數賠償，唔知係咪又係陷阱嚟
同埋如果真係買bupa大房保險，個cigna plan應該買幾錢墊底費？

有句必講：「能夠幫到你我自己都好開心」

睇下滿唔滿足到你要求

同埋「以生命影響生命」

永明

歡迎搵我了解

Bupa有張醫療卡，可以用黎睇特選專科醫生，出院免找數，每一間保號都有指定醫生易d claim，你覺得係trap就咩都唔洗買
班醫生為claIm足會寫大個雜項
Cigna top up墊底費就要比大房plan賠償低少少

你地mpf有幾隻係幾得既
但永明醫療plan你有冇膽買俾自己老母呀top sales 咪又係叫人買rider

買咗
btw 我唔係top sales 只係一個塵世中一個勤勞小Agent

你呀媽對你咁有信心
每間公司各有擅長，永明mpf真係好野黎
但永明醫療plan我唔係話唔信agent，但你地公司布料真係一等一差，agent點度身都唔會著得舒服
努力sell fund la or轉公司，重有幫你呀媽買份好d既啦top sales

其實一味話永明差 可唔可以舉例呢？

邊有話永明整體差
除左broker，跟咩字頭就係邊度人，你上過既training一定係永明各方面最好 講有咩不足你都未必會接受
永明講mpf一定同綠保係頭二強，醫療就反而講長處重難

我講醫療嗰part啫
其實無話邊間最好，醫療保險更加明顯，一分錢一分貨，保障多啲，保費貴啲，所以其實條款間間都唔係相差得太遠，可能呢一間手術費多啲，另一間門診多啲，如果真係有咩不足你可以講下

樓主諗住買BUPA 普通醫療加CIGNA TOP UP 定ELITE 有墊底費既?樓主暫時睇岩既BUPA 醫療PLAN 係邊隻，可以同你一齊研究下。

我都覺得bupa張醫療卡免找數好方便 又多醫生揀 睇過都覺得啲醫生無問題

有興趣聽多間可以搵我